700回購左咁多日

有冇ching計到700回購左咁多日，到今日為止佢地蝕左幾多？

幫推

回購比例太少

今日跌咁多真係好興奮
我利申冇股係手食花生

琴日唔小心call過左夜 蝕廿幾格放呀

Call put 牛熊過夜真係好危險
唔好玩太大

我睇有可能跌到23000